健康劈佛......減肥餐

奇異果藍莓麥皮
————————-
材料:
金奇異果1 隻
藍莓30g
桂格即食燕麥 80g
—————————
+炒亂強 60g

隻強好黃

燕麥你係水煮定係牛奶？

奇異果連皮食？

今天好看 正評

食開呢隻強
好香蛋味

水煮

緊係啦

多謝

麥皮不好吃

罷設好靚

難得賣相很好

賣相幾好

用牛奶或者蛋白粉沖麥皮好好食

邊度有得買？幾錢盒？

瘦咗幾多

一田同AEON都會有
好似30幾蚊盒

14kg

你原本幾Kg

82

狗餐

奇異果100分